有無做遊艇工作既巴絲？

有無做遊艇工作既巴絲？船長，大偈，水手個啲

去碼頭問會唔會仲快？